散水餅有無黃店推介

求問

你邊區呀？

d半熟芝士餅唔錯

呢間都好多人推 千層蛋糕

兩間都獨立包裝比較衛生

幫推

holam

我自己收過百般滋味
好味到啲同事個個走去mark低名

葵芳又得 觀塘區都得 北區都可以

觀塘就Holam la

Holam啲千層幾靚

click 「搵良心店」篩選「食物零售」同「糕餅烘焙」